俾得果一萬鬆d，鳩坐到放工都好正常

D老細想人高performance, 高output

好多剛剛畢業的人都俾人壓到一萬鬆

難得連登有人睇得清…
俾夠十皮樓主都做唔到乜表現架LA

我係老闆點解要用一萬請你返黎鳩坐
傻的嗎

點解第二個留言就係#3

日日都鳩坐

會hea太耐出唔返去

正確工作態度

所以你咪得一萬鬆d

因為你block咗#2嗰個人

我都想知

雞同蛋嘅問題

但要包埋俾人鬧

你能力問題啦

你咁嘅心態，永遠都只會鳩坐